有冇人同條女扑嘢會學林子祥？

一插入去就呵，一抆出嚟就哈。會覺得自己有氣勢啲，同埋有beat會爽啲，有冇人會好似我咁？

情況大約
呵呵呵呵呵呵 呵 哈呵哈呵呵哈呵哈呵哈呀~~ 呵呵哈嘻 快使用雙截棍， 之類。

做！愛！就要食牛雜！！！！！

每1分鐘過去先抖1次氣

其實一開始係九淺一深

雙截棍係林子祥?

唔係

屌你有聲post

成吉思汗